有冇人諗過如果韓國瑜之前贏咗，依家台灣會變成點？

- 相信世衛
- 不會封關，因為唔希望歧視中國同胞
- 將所有口罩送去大陸
- 仲有？

會改國號為「台灣共和國」

台灣省.